‎[驫驫長友之星] 七月八日跑馬地九場草地賽日討論區VI

馬PO龍虎榜(未計算8/7成績):
華可可 669
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 409.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 167.5
我愛金世正 140
小川ともみ 112.5
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 90.5
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
Scandalbb 19.5
最強藝人吳宗憲 17
eriksen 2.5
切柒 -8
寶高 -12.7
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
波利 -47.5
Suis -52.5
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
Waikuku -80
Win神Ho -83
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
覓腸 -119.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
梁家俊(無傳承) -131
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -192.6
陳曉明應教港隊 -196.5
超能量化歡騰龍駒 -224.5
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
冼毅力saint -293
人一世勿一世 -317.5
なつめみお -347
Greenwood綠木 -354.5
金仕芬 -360
睇書 -379.5
福逸 -389
奧書 -400.2
Priestgod -400.5
新力必 -483.5
晏菲路8號 -556.5
尊兄 -597
烽煙 -694.7

8/7 馬po精選

第一組
R1 醉開心 (新力必) 輸
R2 型感 (我愛金世正) 輸
R3 創科先鋒 (烽煙) 輸
R4 太陽勝將 (睇書)
R5 大當家 (覓腸)
R6 雷公鑿 (Priestgod)
R7 馬功臣 (冼毅力 saint)
R8 鴻圖明星 (小川ともみ)
R9 水箭龜 (poli)
W:$-30 P:$-90 Total:-$120

第二組
R1 葵涌老友 (被屠殺) 輸
R2 龍城猛將 (bogo) 輸
R3 得益良多 (超) 輸
R4 勁瀟灑 (Win神)
R5 金枝玉葉 (時時精綵)
R6 勁駒 (奧書)
R7 超能量 (人一世勿一世)
R8 萬眾之力 (吳宗憲)
R9 鴻圖巨星 (尊兄)
W:$-30 P:$-90 Total:-$120

Lm

去到咁盡

南區寶 大當家 是日戲肉

為送叻廠上山

法老茶座唔知係咪唔鍾意食泥
連囝坐BOX 騎落去一步都冇

call你老母閪咩 你24秒call得晒12隻馬順口唔lur先算啦 柒頭 乜撚野我一眼望撚到 siu45siu4

必失控

追返1k

馬馬馬馬馬馬 跑得出 我真係屌廿聲都平伏唔到

原來你精選馬
勁撚到

金糠次次都有巨額 開出未

你估我係xxxx咁燈咩

8/7 馬po精選

第一組
R1 醉開心 (新力必) 輸
R2 型感 (我愛金世正) 輸
R3 創科先鋒 (烽煙) 輸
R4 太陽勝將 (睇書) 輸
R5 大當家 (覓腸)
R6 雷公鑿 (Priestgod)
R7 馬功臣 (冼毅力 saint)
R8 鴻圖明星 (小川ともみ)
R9 水箭龜 (poli)
W:$-40 P:$-120 Total:-$160

第二組
R1 葵涌老友 (被屠殺) 輸
R2 龍城猛將 (bogo) 輸
R3 得益良多 (超) 輸
R4 勁瀟灑 (Win神) W:$124.5 P$35
R5 金枝玉葉 (時時精綵)
R6 勁駒 (奧書)
R7 超能量 (人一世勿一世)
R8 萬眾之力 (吳宗憲)
R9 鴻圖巨星 (尊兄)
W:$84.5 P:$-15 Total:$72.5

咁撚搶口

咪係，祝佢WIN神HO X到仆街

好慘
1.1都輸

賽績派刨邊隻放頭 邊隻上場俾人塞 有西用

賽績派又俾人撚狗咁撚

奧書蛇比水大家

全馬po手腳啲錢去撚咗福逸同奧書到

@烽煙

作客大炒4粒 炒人果隊五連角咁點

仲有你

3號定4號

覓腸標題馬揀得好！

政府個一萬暫時推到上三萬了

仲X緊

lm

想要隻6

大阪飛腳無角

冇燈我過關就ok了

馬po24
今日咁靜

LM

冇logic賭西

我想要5

去曬玩波

你點止

瘟神今日好堅

今晚賭唔賭球

天下一

有冇水呀想gun

南區寶有賽績又搵埋陳蛇放 如果咁都無賽績派仲典行落去

今日先拎到10k
咁快-1500
今晚係咪要還返一半出去

唔該哂覓腸

熱馬有冇

今日波馬又X

好睇過戲，潘頓就幫呂阻住姚東，
何妖就殺低呂

希望賽績派W

陳蛇生性啲喇

寶高蛇點

陳蛇

iPhone7 壞撚埋=.=

一樣

有得唔賭？》

邊條撚樣咁大力抖氣呀 抖唔到氣就熄咪call白車啦屌

部手機熱到就燒點撚樣呀

福蛇今場點買

跟方bounce back

有冇人

叫左咪升

一陣隻何妖騎呂蛇馬 係咪可以飛

希望唔好拖累你

買左9

偶像你好型

攞7k買新

川崎半4全4點搞

我

好早升咗

上次有無買百勝龍

WP 3號
冇4重膽渣到 唔買了

跟你

你仲記得咁好記性既？

88

必數緊錢

有冇南區寶手足

Trade in

仆街我真係冇 呢隻

大當家

有

幾時出新機呀APPLE
屌你老木

我係時侯要斷下
奧蛇羊多D

rich

今次用返牛餐肉外型 想轉會了

最後身家all in南區寶

馬車定南區膽好

蔡頭生生性性呀

開熱門啦乖乖地

南

9up

馬主料 大當家

嘭嘭

最後都係唔信陳蛇

全力支持姚本輝

嘭嘭聲

大當家 100%

南區都無就針了

彪哥又出手

呢啲人唔抵可憐

燈鳩佢

神駿劉馬車

等佢好耐

陳sir都好信 笑死人咩

陳蛇收皮啦

嶺寶峯!

陳蛇垃圾

屌

漏閘

嘭嘭聲快到欄都貼埋
點輸

搞掂

屌你老尾

起擒

陳蛇完美表現

嘭嘭聲，搞掂！

周狗癲撚到

Bang bang bang

陳蛇我屌你老母

以件陳嘉𤋮...

我仲癲陳狗當周狗

話左係跟進馬

有冇㫞打頭先入咗潘狗騎王

陳蛇屌你咩

唔怪得 原來係你條柒頭買咗

隻1擺明跑假馬

馬車無位出

孖寶斷頭關=.=

陳嘉熙第一次買你你就玩鳩我

陳蛇siu04人咩

暈未

田雞!

仲信陳蛇都on9

陳狗

見佢出閘比幾步擠離入面埋欄
就知Gel得

屌 賀啲搵位做乜尻
隻馬似有

易到

屌你老母 陳家熙廢撚到
出閘又唔識 拎出面又唔撚得

好想去陳蛇ig屌柒佢

陳蛇報恩

3t頭關

投降啦 邊有得刨 又要老屈三歲馬

12檔都有欄

陳蛇重注咗
肯定

陳蛇又係得右手

賽績派又X

馬PO D手腳買到BANG BANG聲得返幾倍

all in 醉醒神

陳狗 笑45笑4啊

何良又一win

依家J2條女係咪sabrina嚟??

周狗人唔係度都要比人屌

神駿馬車 神走位

明明追都有 死都唔望空 跑馬跑到

能叔又表演分韁收停大法....

隻隻落飛 係我買個隻先冇影

陳嘉熙慢閘都算，入到直路佢個騎法真係笑到我仆街

好彩有要大當家

知道南區寶會慢咁

上場都外檔 都係好快閘

屌佢老母

邊3隻

金枝玉葉

搵車去塞

馬車同真人一樣，被圍困...(牢中)

真係屌柒佢

馬po大勝日

係有
但塞車之餘隻馬落腳好似好慢

賽績派又瓜一堆

嘭嘭聲應該全po贏錢

買撚左3 9 11連贏位置

我唔信潘，我係抵死嘅

佢慢閘都算 屌你大力抽佢出去外面衝啦垃圾
隻馬一望空都有

買左50蚊常勝心p嘅我

陳膠閪

終於有綠字

我孖寶仲有

真係屌你老味，痴撚線轉彎走入面

神駿馬車試前試後馬房搶功 又冇

潘果隻落重飛 南區慢閘
咁岩？

柒家熙

收到料奧書條撚樣推左3雞BIGBNAG

我了

siu45siu4 等你仲串我老4呀嗱

叫咩 ?
我1 2
小注11

馬po bounce back!

屌終於反杯 買左我頓

好分到笑

宜家去左數錢了

重有
入彎前隊到搶口

8隻

奧B步數錢數到手軟

知錯了

買1 4連贏 位置q

其實一慢閘以經輸左 邊有得後上

話撚左你搶口就X到仆街

bogo 買左500k

直路唔一野拉出去擺明做馬啦

但全組得佢衝

9 10 11 12 檔都返哂黎 好野

我唔係要佢WIN到 起碼一定有P

8/7 馬po精選

第一組
R1 醉開心 (新力必) 輸
R2 型感 (我愛金世正) 輸
R3 創科先鋒 (烽煙) 輸
R4 太陽勝將 (睇書) 輸
R5 大當家 (覓腸) P$26.5
R6 雷公鑿 (Priestgod)
R7 馬功臣 (冼毅力 saint)
R8 鴻圖明星 (小川ともみ)
R9 水箭龜 (poli)
W:$-50 P:$-70.5 Total:-$120.5

第二組
R1 葵涌老友 (被屠殺) 輸
R2 龍城猛將 (bogo) 輸
R3 得益良多 (超) 輸
R4 勁瀟灑 (Win神) W:$124.5 P$35
R5 金枝玉葉 (時時精綵) 輸
R6 勁駒 (奧書)
R7 超能量 (人一世勿一世)
R8 萬眾之力 (吳宗憲)
R9 鴻圖巨星 (尊兄)
W:$74.5 P:$-45 Total:$29.5

押埋落去追，唔中再收爐

何妖撻埋呢隻

陳蛇放唔到頭cls

孖寶應該點補
射左落去2 5

望空勁撚到 跑佐一百米咋隻馬

大當家都識一路跟住前

300 > 2300

我睇完馬唔鐘意勁駒 你諗你

$200 > 2455

5gel la

毒男？

3,4號 P

雷公鑿係等依鋪

除非唔係

咁利放

我鐘意3,4

買咩

以為買左 開心左一陣

same

慘

肥鬼繼佳景福星後 再打疊得唔得

得

0k

叫緊1,5,8,9

我買本身r5 1＋4 r6 1,5,9連贏 pq 2x3

win神定瘟神睇今次

我仲抵死，本身諗緊要唔要潘

補另外10隻

又燈

跟左你呀老4

9好撚醒神

轉台睇娛百狼人殺

何妖騎豬王有無同路

呢幾集采子玩得好好

我頓起孖

賀狗低水永遠無p

我淨係射隻9
Bogo sir 唔好搞佢

無采子

跟

上一集好撚正 峰澤09做狼

何良係e隻啦

肥鬼58蚊

Btw 勇狗上場cut一cut即刻收晒手 潘狗屌你老母回水

阿虎啲表水好撚垃圾

無賭一排 想問bill gor仲係咪度

但有型 charm
冇計

次撚次上黎都咁撚垃圾 好憎睇佢 又貼臉又冇效果

還我語噥....

呂sir 係呢鋪啦

咁輸啦

何妖定田雞騎王

何

Match point 撚狗大法

田

田呢排有馬都冇咩態

咩事？

田0w封王

潘

會唔會爆隻11出黎

單單

繼續

勁狗要w了

呢排有無中

三t場合 大家可以買冷

星威 怡威 一對威返晒黎 包Q!

安定繁盛

潘隻勁狗win得？

有冇人毒男

我以晨bb無晒影

何良 係你喇

好想要7

跟👍🏻👍🏻👍🏻

同路牙七!

米屈！

要啦

正苦個10k清左未？

Diu我未睇呀

2 3 9

咩taste嚟？

佢真心唔好笑
發親言都好狼

馬房料 其利斷金

容狗起孖

無人要11？

丁狗又啡格=.=

下，高玩黎wor

屌又楊狗

潮人黎

83$

係怡威喇

谷草賭錢狗黎

又黎啡柯得手？

金仔

又啡格

咪撚再漏閘

點解米禾爾冇角大賭

阿虎喎

虎 大飛 大根三大垃圾

波仔有無

屌你老味臨開閘彈app

王者再現有冇機 如果唔係就王者再見了

可能救你一命呢

有冇爆

肥鬼！

p都無

邊幾隻

怡威又乜撚野嚟...

屌，潘頓做乜撚呀
又A跑道彎中騎
係咪痴撚左線呀 !!!!!!!!!!

乜撚野怡威

真係 本身買78 多謝狗會

何妖乜撚野事 咁樣騎冇個第3

乜撚嘢怡威

屌你老母
咪又係要比我

霍老終於有返P

中？

星威都可以輸近

何妖又拉馬 跑馬真係癲撚到

霍利時黎海榮都有可以點

垃圾到

係你啦 葉楚航

陳蛇有p

終於中
我肥

中

乜撚野怡威乜撚野肥鬼打疊

屌
黃皓楠 好撚廢啊救命

肥鬼好似谷草今季無打疊馬，又破數據

人妻馬主

呢隻真係勁野黎

屌你潘狗後上騎王

我愛田雞

屌 馬會個app呢排load得勁慢

瘟神HO JER完烽蛇閪到

咩事

乜撚野何妖
笑撚死

怡威

邊有

肥鬼

中怡威開糊

唔中

毒男

好正

乜撚野泥水

我要射了

xx大道

圖

何妖咁樣仲衰撚過沈拿喎

wtf

想屌

屌，抖得暑

乜撚野怡威。。。。

不能同意更多

要左星威

肥鬼打疊
你賭埋我果份

屌雷公

好撚爽

內欄冇哂 二疊返哂黎 我暈喇

肥鬼咁樣贏法悅跑得D倍率MOLAMOLA

谷草

我都一注落去

淨係覺得入彎前太過老定

怡威幫我打個和

屌你老母何澤堯幾時仆街死

我都要左呢隻 4,7,11

馬房話要起孖

想問跑咩？

認錯人 sor

P都冇 好波

陳蛇咁既閪款點賭隻美麗

何妖收左幾多錢做低呂蛇

三大垃圾黎計
虎係最撚廢
大飛中間廢
大根無咁廢

屌你老連中左5口孖

派未呀仆街

真係無三甲

fatfat

6寶都中撚埋

跑乜撚第4

奧書派未

Me

贏左馬會幾千萬

好似中怡威

咩撚野怡威

神州風範又黎 點部署

田雞騎師王水泥gel得

阿虎大飛不相伯仲
大根識數白欖拉返少少分

原來霍清未收爐

我一路都望佢繼續老定
臨入直路先Fing出去
大家一齊彎中踩，人地3-4疊
佢自己就5-6疊，仲要讓緊人11磅
同時時有餘d輸法一樣，倒模咁倒
我暈啦

你死先定佢死先

屌你派未呀仆街

肥打疊

想睇飛
學下點射孖寶

呢次中啦
呢場射落呢隻同埋隻1

有冇圖

雷公落班都冇
唉屌

叫完我無啦啦派我膠咩玩法

1隻射幾隻

果然何妖有心做鳩呂健

F F

超能量，韋達

威哥唔得買輝哥算

疾風黃俊都大熱

中哂八口貼飛抽人派

呢關叫1,3,7

從未豬少過7個馬位 典刨

有冇ig

10點咁撚好時間都唔開英冠角球
你老尾

何澤堯

第一場1隻射第2場幾隻
咁第2場又點射第3場
講緊連中5口

連你都咁對我

暈左

你老母黃俊蔡約翰都大熱

勁on9
轉灣就衝上去 我個2串3 w 咁就收皮

你仲有我

加州更好好似幾好

屌你 中8口先抽

買左雷公，好嬲
我等佢落班好耐... 激氣

有咩你問單狗 佢睇左飛

屌你老母

岩岩金仔中其利斷金1w4p.....

我自己多數係頭關1>3/4
次關再揀2隻信心大既2>3/4

騎嗰個全日冇

8隻 點輸

薛四寶藏
黎水佬全程搏老命爭P

疾風勁草大熱係咩玩法

我試過抽20個派100

小鳥翱翔 超能量

我叫6 9 12

實冇

有叫 咪燈

你F>F

派精選負數手足

有仇 飛得

買唔切win呀

咁我買2 4 5

大家都係世正
我第一先啦

似樣

比水咩單SIR
頂唔住了

加州更好個檔咁衰不了

尾關點爆

仲有好轉既

騎手騎高d wor

馬功臣

買左1,2,9

我今日接近冇參與過
老死你都忍忍手啦

隻抽奧步

凡哥兒 唔洗唸

欄主圓三寶第一次召集

年年豐收買唔買得過

淨低果3隻我既

啱啱覆完你見到呢句
笑咗

拿蛇

方嘉柏強陣又撚

1 4 5

Ok 5 8 11

要bounce back了

屌你老母何狗

爛賭，點停....

8 10 11

呢場亂撚到仆街

陳蛇準備南區寶2.0

係你啦姚本輝

屌 唔信隻嘭嘭聲

嚟緊呢三場都好睇唔好賭呀

你信就第4

好多跑開泥既跑呢場

財散人安樂

馬房料 悅跑得

7都大熱… 黃俊嚟喎

號碼都未數好學咩人賭馬

1 8 12

幫燒家試track

美麗系列 隻馬自己跑就夠

贏輸都貼飛比手足學下野

甜酒杯一步都冇

隻抽你 1 3 7

信嘉熙bb

你個名
利之贏

我道歉

仆街唔小心買錯左10號

我驚比人屌 睇埋R7,R8先

晨曦寶馬落飛走3疊, on99

梁家俊

我要咗3-4-11 跑2 3 4 屌

我球上呀

告狗？

馬會癲到，十一點跑完馬就即刻有場俄超，仲要開走地，開埋角引你賭

帆哥兒 美麗 馬臣

都要賭架啦...

琴晚拉素角大比人打爆廠要追數

田騎王？

我妖完敗

無人要隻雀

垃圾嚟

超能量

呂健威兩個第二好傷

Lm 祝你中你中哂八口

軍力勁冇人要

我要英冠呀

輸咗10成

p都無賭閪咩
幾條飛買咗佢

比丁狗 堯累撚死

搵何妖跑 抵死

6寶差尾3關
呢場要左

得12隻馬咋喎ching

1，2，9，11邊隻做膽好D，唔係好識賭馬睇吓有冇巴打點條明路

爆下啦

捉到個盲撚

疾風勁草係咪本身用拉架

1

呢場會唔會又爆到九彩

9呀

唔想你中

咩名黎

個個都搏10爆

咪咁啦屌

上場咪爆左 呢場唔爆啦

但係黃俊 點買

九！號！超！能！量！

燈一燈佢

Fk

忠心馬功臣

隻1咩事 = =

同路

加州更好

彪哥嚟

D飛唔郁棄左

屌你老母原來坂井溜星條友贏G1泥地打比
宮SIR

出山

1,9,12 鐵角

唔駛搵位

早啲麻

玩咁大 唔好贏

2371

嘩，早段火車狼撚到

又輪到笨輝俾人劏

派啦派啦奧書

呼

勁撚到咁....

黃俊都有

田雞一千疊入彎

必

買左 帆哥兒
屌你蝕到,.....

派未...
頂唔能到了

田雞騎乜9

笨輝

奧書蛇 好波

屌你個閪何妖係咪間碟黎架

田雞

同左路

小鳥頂唔撚住

中49

我屌你啦

何妖騎緊乜

7號

windgrass!

隻里見名言唔撚見佢係內檔搵位
仆街

福逸又食巨額

同路 痴撚線

田泰安不如再蝕D呀

含家產追狗俊，唔買就識贏，屌你老母

屌你老母郭能損人不利己

田狗識唔識騎馬

小鳥盡哂人事

又中Q

係.......吊佢老木

垃圾何妖

點跑都輸啦on9

跟快左

笑左 何妖擺明係唔撚跑

奧書蛇

梁家俊你塞乜9,再抽出嚟

閪撚到

輝哥啊

田狗下下fing到最出

何妖擺明係撚鳩威哥

屌我好能緊張

你唔係買肥果隻咩

真係 轉完彎唔跑

早段火車幾狼，死騎死都霸住條欄
但係部能果隻唔夠佢快
夾硬死騎上去

蔡約翰無嚟馬場？

射完未

NIGGA你娘卡好

陳蛇玩野丫 帶頭未中囉

何妖癲到

等尾場了

咁樣撚威哥法尾兩場實有啦何妖

哈哈 咁都俾我買中

勇敢皇者

佢同威哥一人一匹俾人過

今場又x

田泰安食撚屎啦

奧步今場叫咩

無所謂啦 得返三日賽事

黃傻以前有冇騎過蔡虐畜啲馬

今季第一次合作·

中六寶

lm何妖出盡奶力幫笨輝贏馬

小鳥差D Win到 好彩有買P

479收哂

呢場3,9,12加油

諗深一層 淒涼佬出加州更好係咪要整死笨輝

睇邊隻巨額過關就知了

叫6寶？

唔鍾意蔡 所以唔會中 由佢

加州出黎搞事

陳蛇69又過關大熱

2020仲信方蛋陣係咪要驗腦

大家，請跟我來

我唔駛贏 整到你贏唔到咪得

2

都係john 唔識分咁細啦

小鳥會唔會下星期三再跑

兩隻都有

呢d見第一隻大熱就冇已經即刻醒水啦

下季啦

係咪知下季無金鎗騎

周俊樂 叫咩

但你今日大勝....
派未

不過佢手馬黎緊兩日贏到5w先有價講

鴻圖明星會唔會有

大摩爆未

持有何妖騎王可以點做

-10

咁牙
下季金槍比潘狗囉

一爆過哂

應該會落飛？

屌你國安法閃耀榮光唔洗改名

何妖配番姚本輝 正常番ok?

買少少試下

以戰養戰 浪下浪下咁跑
閃耀榮光 唔識收尾

結論：撚狗

試閘之星今次得唔得

又同路....

得撚硬

W應該落到8倍啦

信你
Wp齊叫

晨操之星大船癲到

年年豐收

新奇士=加州=加州神箭

@bogo

我都係3，12

？

蔡俊燈性騷擾

又話今日蛋陣

我好鍾意12

無限商機

我達尾場 咁撚多飛

平常心係咪大船

刷

同烽蛇同路有信心了

父系 : Deep Field

賭大摩呢場

無得唔賭

見羸咗兩場咪再追，但賀狗不了

陳蛇搞唔搞得掂隻2 ar

我最有信心呢隻

初出特佳

廿零歲既打吡騎師仲要跟著個好CFU

平常心800米馬王

頭800gel

今場埋尾

5倍w迫害我

呢條撚屌騎隻里見名言左穿右插冇撚左個P

填錯名

用錯acc

19/05/2020 接受閹割手術

啲飛又聚去何妖到 撚夠未

屌你原來美式法佬個仔都識底出

有冇人要利物浦？

好甜橙

全地球人重心

1角啦英冠

sick d野

2啦

都係叫法老 四十倍

冇limit 買角 賭埋馬先

橫掂今晚都係輸錢, 我買$20狄狄仔欣賞賽馬算

要打去邊度投訴蔡駿燈隔住電視性騷擾我全家

2角

買了多少

講左乜

屌你老母何妖落咩飛

冇撚得賭英冠

萬眾之力

有冇師兄數口叻幫手計到射緊幾多錢落第三關

大件事

冇 因為將會斷

生命注 萬眾之力

韋達

波蛇今日表現差到

有出賽咩

條飛應該贏到盡架啦唔洗計

鴻圖系孖寶 點睇

隻2 巨多汗

3角

加州神箭 呢鋪未

good idea

陳蛇呢場去🐎

七色SIR迷撚

漏閘啦2

加州

3！號！

陳蛇呢場墜馬

買完2先見到咁大汗...

開隻7俾佢

年年豐收啦 上場咁惡

輕左

有人問我 呀brian呀 隻怡威係點刨出嚟

其實隻馬谷閘同星洲司令一齊返
不過霍利時南非馬 唔落四班點會食到

我願⋯

榮光！

7-8-12!

丁狗好撚煩

閃耀榮光

何澤堯唔騎得

年年豐收cashed

何妖唔敢去馬

柒堯

七色蛇咁重注

6號gg

Win神ho gg

6號中呀

屌你幫手咩飛啦

大熱退出全部出番來

Cashed

何妖咁好戲

你真係燈到仆街

大熱退出入過啦屌

何澤堯死全家啦

唔係郁得買過呀
大熱喎

Win神ho平時禁黑人憎

跑咩

何澤堯你幾時死

cashed

瘟神笑4

dllm痴撚線呀

On9 垃圾堯

變告狗大熱

笑撚死

仲以為大熱退出照開

屌你老味 何妖玩足全晚

搞乜鳩

何妖爆頭

出哂

Win神ho笑死唔笑死

何妖今日好鬼

死全家啦

Win神ho 你以後咪咁搶口

應該延遲5分鐘

屌你老母全部馬圈係得香港熱門退出就要全部再入過

何妖今日真係好撚鬼

夾到腳?

準備大龍鳳?

diu...整熱哂

做鳩輝哥

唔敢拉馬唔敢去馬

點會 拉緊後面個網

大熱退出，全部要出番晒黎

何澤堯退出未

10分鐘啦
11點跑
跑完即轉去俄超

何妖留力尾場

連贏頭兩隻之後個4隻撚狗

呢場唔計比我退飛ok嗎?

買左何妖騎王會點 當輸?

下年仲想做金鎗人

屌你老母佢喺度笑

何妖笑...
原來做259

月黑風高...

Wa偷笑

何澤堯笑返 應該無事

笨輝失運了

何妖笑

騎師王不嬲冇保障

當第一

丁冠豪連續幾場都落啡格咩玩法 但又唔上名

又撚騎師王d人，之前有次係咁

何妖收咗威哥幾錢

何澤堯幾時死呀

閘網打開未

何澤堯今晚得罪幾多人

條仆街今日玩死輝哥同威哥

何妖笑得好開心 咩事

果次跑兩場走撚左

Easy cash

何妖呢啲幾識玩

仲搵何妖騎

何妖 姚就殺 呂就劏想點撚樣

我頓有冇機會騎王

咁撚樣起琴 屌

何妖撚完呂健威撚笨輝

孖寶點計？

4角啦仆街
死狗馬呢場又唔開

何澤堯你個死仆街幾時死

大熱真係有特權

立即

3,9,12加油

買番以戰養戰萬眾之力

埋告仔堆

何妖今日做撚晒主角

星期日搵左潘騎2隻 又退出 呂直接贏

轉投大熱門

以戰養戰 100%

all in 錶之鈴了

埋韋達碼頭

過關做膽當一倍?

嘩屌你無限商機87蚊

位置q 2x1有隻6點計？

係 掛

兩個禮拜前谷草 買撚左佢 頭場Win完傷出

又迷撚
你場場賭割撚

今日有人係咁追丁冠豪

Sick 馬

Diu j2驚死人唔知落重左 係咁講

乜 我報飛only

變咗無商機

尾場11點

買咸成算

無限張基

哈大摩來了

隻10咩黎 冇睇過

屌你老母駛唔駛10點半先號

3揀1點算冇得回水？

諗住個隻大熱唔撚會贏 屌

跑完唔俾時間失控就要轉場？

其實點解唔可以換人跑 隻馬又無事

冇

傾好劇本未

因為假馬

臨時臨急邊度搵條友

應該冇

錶之鈴

快撚d 死啦屌你老母
金槍六十咪撚再俾你條冚家剷騎

要賭球

是日MVP WIN神HO

笑到我仆街

搞成5分鐘投注額都冇加

爆埋1
賭仔會唔會失控

喂 唔好po條柒頭出嚟啦 想嘔

位置q 2x1 打落熱門？

老實講
今季真係呂建威提攜何澤堯
遇到伯樂，先發圍
有得做金槍人
好多馬房都睇重咗佢
G1 都第一次贏

輝哥仲俾馬何澤堯騎
真心檢討下啦

終於

好唔公平wor，買3揀1就係買隻6

屌你火車on9牙
紹蔡死頂佢

奧書
6寶係你啦
派

平常心乜撚野呀

欄主圓又回馬槍

我dllm 何妖 搞到分撚少左20$

蔡頭我屌你老母
頂撚夠未

平常心自己同自己跑

NIGGA你出黎把撚

嘩 火車痴撚線

好 準備抽人

火車打都唔撚打

平常心做乜鳩

屌佢老母佢跑緊d乜

800米馬王波out

Lmlm

隻利物浦笑死我

平常心笑死割左唔識轉彎？

有!

陳家西會唔會廢過5+晉

搞咁耐三大熱門

割撚落飛撚鳩大家

做咩撚野

到告仔第2

派馬po手足

帖木兒好跑到
成班傻閪前面死搶爛搶

我唔駛抽啦

萬眾之力一步都無
Ifc 見

田泰安又劏告東尼？

手

呢場易到

win緊幾多

笑撚死A2半熱門咁都贏

蔡暗紹有心去馬

想睇奧書蛇飛

幫奧書含撚招人

屌 何妖咁樣送左個騎王俾人

割撚好鳩廢

跑咩？

唔好 你會諗點解人生咁難

39510

丁冠豪

樣樣衰衰

火車痴撚線

-200左右，尾場又黎了